[OK4轉會後首戰]2017-2018 NBA賽季討論區（74）

2017-2018球季明星賽
投票方式粉絲投票50%、球員投票25%、媒體投票25%，東西部投票數最高的球員當選隊長，不同於以往的是，隊長能從全明星球員中挑選隊友，「隊友無東西部的限制。」

官網 :

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神
NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

Ok4

聽日可以對比下佢同夢露

2015年選秀探花正式宣佈玩完 多得樓豬

彭導好球

最衰都係76人

牙四話練左三分+改食齋減重 冇咁易=.=

新年先開po啊屌你

仆街仲執多鑊

聽朝靠你地了

湧個Cook邊到黎

依2,3場好似成日出咁

前NBA ALLSTAR三分王

前騎士總冠軍David Griffin在參加一檔節目的時候也談到了雷霆目前的境況，作為曾經的總經理，David Griffin知道雷霆也是時候做出改變了，他也因此在節目中給了雷霆總經理Presti和主帥Donovan三大建議。

保持耐心，三巨頭磨合畢竟需要時間，只是對於雷霆來說，這個時間相對長了一點，但畢竟還有57場比賽，如果球隊能夠及時調整，雷霆仍然有很大希望以較好的名次打入季後賽；嘗試讓甜瓜打後備，PG和甜瓜的位置的確有些重合了，尤其是當三巨頭同時在場時，三人都是在持球的情況下才能打得更出色，一旦其他兩人長時間摸不到球，這會非常打擊自信心。即便是三屆總冠軍Wade也能作出犧牲打後備，讓甜瓜帶領球隊第二陣容的確值得考慮。此前，名人堂成員T-mac也曾建議讓甜瓜打後備。

另外，Presti應該考慮交易了。如果在接下來的一兩月裏，雷霆仍舊沒有取得進步，又或者PG沒有承諾長期留隊，雷霆或許應該考慮交易PG了，畢竟他們已經品嚐過杜蘭特突然離開而沒有得到任何東西的滋味。甜瓜仍舊擁有交易否決權，而且PG的交易價值顯然也高於甜瓜，畢竟更年輕也更有實力。

單換埃豬

少少離題
想問下有無多d囡囡相係著住d波衫當裙咁
覺得識著呢d囡囡一定好正

今天Wade接受採訪時的言論讓LBJ擺脫了困境：「我們不能用普通的眼光去看待LeBron，從進入聯盟開始他就以至於所有球員格格不入，他的全能縱觀整個NBA歷史也很難找到媲美者，早在熱火時期我們就探討過自己的定位，LeBron告訴我他並不想追逐Jordan和Kobe，他希望未來有人能夠效仿自己的籃球方式，未來的球員必須是全能的，根據位置劃分打球方式早晚會消失，五個全能球員的建隊方式才是籃球方向。」

傳出不和未

Pm我 我一陣自拍比你

Me

夏天去台灣大把。波衫當背心。

大波Carey 呢場唱得真心正。

真·裙

小妹初次露臉 大家巧

火箭

減壹

笑4

點解我識唔到呢D囡

艾豬jumi0118

好叻咩

老江湖...........

想變J圖PO?

轉會後首戰原來係咁解

活塞上星期先第二而家跌左咁多

六連敗

Hupu有人問
威少罰球線左右運球起步，詹姆斯底線起步，兩人同時，詹姆斯能追上嗎？
各位大佬有沒有什麼時間數據或者動圖

有人答 能追上威少後面的人就行了

屌笑之前單刀快攻前面空曬都要回傳刷助攻

pg唔傳波不如唔好打籃球

唔知點解諗起rondo有球淆左lbj空曬都回傳比君子雷

紅丁次次見james都嚇到上籃失手

睇返今朝場火箭

表弟守p&r咁撚廢既....

比Capella 任食

表弟本身唔算靈活
有時又發下脾氣hea守

點樣先叫靈活既C

kd打c

表弟守pnr不嬲on9
成撚日行行企企

原來肥仔仲有否決權咩

雷

我係雷就咁玩，場場比佢後偏出1秒鐘叫to再換走佢，等條死肥閪個場均數據低撚到仆街。
佢唔出場就告撚到佢甩褲，鎖鳩佢locker唔比佢有泊車位，再逼佢日日做高強度訓練練撚到佢五勞七傷。

用依招恐嚇佢叫佢放棄個trade kicker

從此以後冇人敢去雷

呢D跟份約架
佢唔行使唔代表唔再存在
不過係都最多得番年半
你唔OPT OUT咪留多年囉

擺住阿西過世

兩個一齊高壓統治就岩啦，再射pull up three啊嗱

kwahi

癗真係好慘

Coach Gregg Popovich said Kawhi Leonard (quad) is "good to go" for Tuesday's game vs. the Mavericks but that Leonard will be on a minutes restriction.

Coach Gregg Popovich said Danny Green (groin) will play Tuesday vs. Dallas.

巧

佢 終於都番黎啦

機械人出廠了

究竟kawhi有冇新patch
會唔會回塘

Kawhi

到勇士還債未

kd未

3fun戰

據記者Royce Young報道，今天在接受採訪時，安東尼表示昨天未接受採訪離開更衣室是因為自己要和兒子視頻通話。

笑撚左，隻半獸人王子快攻玩Long 3

一定係啦

55

兩隊都喪射三分

A米個look貢能7

吹 繼續吹.jpg

半獸人王子：我要報仇

TT

Porzingod 有埋低位真係好屈

進化左既埃豬屈d

76又豬一場

又抽

睇下今日要處決肥T定紅撚

kk又痴線

tt

velocityrap最撚正

kawhi今日終於出來了

今天，據數據網站StatMuse統計，勇士球員Curry在隊友KD缺席的4場比賽，場均得到30.3分7.5籃板6.3助攻，幫助球隊4場比賽全部獲得勝利。

KD在Curry缺席的4場比賽，場均得到30分9.3籃板7.4助攻，同樣4場比賽都取得勝利。

到底邊個先係真大佬

屌你痾屎文有得出咁耐

dwade傷咗

小牛又俾人試刀

咩傷

76 5連敗

左膝蓋酸痛

又傷膝

kd係體系球員
Curry先有領袖風範

JR5ast

笠仔

橙 第一節就完ok4都仲未有得落

krover hot hand真係好勁

Love都扯緊旗

今日皇家禮炮團發揮都幾好

手感隊

老鷹隊對朕贏閪到

潮人正選全部負+-

寧願出俄比刀吾出ok4=.=

正想講

“我指揮他們打隊內對抗的時候，想給奧斯曼演示一下如何用技術防守韋德，開始的時候一切都好，後來這個賤人用了一個歐洲步，我摔倒的那一瞬間，腦子走馬燈的想起了當年艾弗森的畫片兒，然後就這樣了。“
泰倫盧接受採訪時說。

osman bb真係好有霸氣
第一次訓練整傷lbj
依家又整傷lue

賤人，笑撚左

一向都係正選陣盡量唔好輸咁多，靠後備追分

去到爛網都係俾人雪

騎士秘密武器

賤人唔係wade咩

打開十人輪換 而家已經出左十條友
睇黎咁場如無意外應該冇得落

有都唔超過十分鐘

是wade

topic燈…

網pick fat fat

慘

ok4連網隊唔俾機會

上唔上到場到燈到

張圖柒左啲

正選冇份可以理解
冇理由寧願出俄佬都唔出佢

機械人

或者下場先出

覺唔覺無左Irving
騎d ball movement 好左

季初輸波既時候唔係咁講

叫咗佢去SUNS架啦

兩邊都唔識炒
Ball都起Q

Okafor透露自己計劃出戰明天的比賽。

琴日既news 被騙了

Lonzo

no def game

換booker

JR就快ast上雙

嘩,潮對NYK場波好睇到呢...

條路自己揀

騎依家啲ball movement
不過對勇又打回原形架啦

到底會係bi拎分先定ball上廿分先

Go spurs go

邊有得揀
比人trade既

錶半場起手18次
全場咪

牙波好波

有無人準備睇LENOARD？

可愛復出啦終於

邊個黎?

我 不過想睇完湖人先

等睇復出第一場無波掂

要時間同lma夾下

應該打18分鐘就算
之後唔打火箭

Kobe:Beal 有曼巴精神

me2

騎打到成隊東岸馬刺咁
D ball movement

牛仔好出力咁唔俾人試刀

IG first basket in the night

好耐冇見既kawhi

Ingram終於有啦

艾豬今日

11中1

手機睇馬刺，電視睇潮人

艾豬射波睇黎呢排操得好勁,依家隻手柔左好多

今場攻防都無

可愛好撚勁

Lbj一野撞低左兩件

LBJ

kawhi fit 到，佢傷定popo秘密練兵呀究竟

第一場出返來打到咁真係

有佢就冇lma架啦

kawhi

學埋76人啲野，改造過

硬食帝王衝鋒既後果

新patch要debug所以慢左啫

NEW YORK D 女果然係正

坐底散熱鳥

今日返工睇唔到牙

今場贏輸都好
頂盡20分鐘

一打卡就CHUR KAWHI
機械人權

識貨

無所謂啦，瞓住都西3，又唔見得chur盡上到西2

TT傷？
做咩提早入更衣室

小牛出盡力咁lead
唔想兩場都俾馬刺試刀

牛仔好撚勁

小牛對垃圾刺有buff

PARKER 復出個場好似打得1x 分鐘，仲要成個下半場冇得出

傷唔傷都無用啦 垃圾

wood suck又輸

再傷個trade value再低d啊清

有得搏就追下架啦
多個主場都好 不過已經爭3場

係

盡力追啦

垃圾

冇左walker既巫師

mills今日

俾隻daj朕啦

當我無講過

口臭

Daj/Lopez都得

水貨法國仔

德州打吡嘛

禾皇唔刷數據了

朕要daj刷助攻

下下俾人試刀都冇癮啦

gay 同法國佬

u竟然放棄爭mvp

好想睇可愛

可愛

刷左助攻啦
印象中佢Career High16ast

kawhi唔係好敢爆入去

今年難d同登登爭 輸戰績

Arm arm傷好啫

17牙 今場岩岩tie左好似係

tie左 17

出場個陣佢望完個分牌擰頭
今日真係有心刷

第一場炸

有茅人法國狗鼻好似nba界撚伯，見人紅就痴，話人有曼巴

法國法國新人打法真係好老練

垃圾刺d ft始終如一 都係咁柒

可能嫌得分少呢

皇刷數據就大炒人
龜刷就熱血輸波

Kp今日d波一係入一係air

有冇咁撚hot hand呀kawhi
第一場咋播

佢以前騎士1.0咪又係三雙熱血豬波

可愛跟本唔係養傷

牙ben

可愛專心做返3D啦

LA仲係得2分

有kawhi冇佢係常識

阿波好勁，迷波了

Lma係咪同可愛相剋

學火災咁分開打囉

今場佢自己on9 好多波實食無痴牙都拎唔到分

佢老豆勁D,係場邊都勁搶眼

三巨頭牙清

大家都要球權冇計
同今日agg啲命中

呢d transition 3真係好耐無見 仲要會入既

Nyk咋

皇 8成幾FG% 16assists
龜幾時先做到呢d數據

企開啲啦屌你老母.jpg

上hupu 睇有人話佢兩個技術同身體條件係唔多夾

kp絕殺

KUZMA 個心臟.....真係Rookie黎架?

做乜不停將牙龜同牙占比？ 明明兩樣嘢黎

Kuzma got a real strong heart

Kuuuuuu

龜係龜，猩猩係猩猩

又死

佢年紀係大啲既

俾球皇催眠左嘅人

冇人守佢都未必得

潮都幾撚clutch

前面幾頁係咁講76人又輸一場，法國原來10點半先比賽 =.=

龜唔練返d pull up就一定無

係Kuzma clutch

佢主動燈過KI咋喎
係字母見自己冇嘢做走去tweet鐵王俾個目標嚟，鐵王一句就叫佢攞MVP

#MAMBA

潮冇人守到KP

差啲啲

毛巾笑4人咩

邊個話lma垃圾

可愛出番黎LMA好似真係唔識打咁

乜撚野play黎....

一來啦
二來其實會唔會係可愛做第一持球點個陣未夠能力去分配佢同lma既球權

所以下一步kawhi又要down傳波patch

點解ok4唔出

Ot

Kawhi 防守有冇退步？

有講kawhi自己打果陣鐘意慢速push搞到無乜時間淨同埋兩個人傳波都麻麻

撇閪射球

波仔插水

基本上都係底角 睇唔到

牙ball插水既

牙波d 籃板幾硬淨

錫身左但係正常啦

IG 今場

Kuzma真係好,咁肯打Off 波

鼻屎仲有打NBA既咩

佢早幾場打火箭先威完

幾勁喎

por仔無晒體力

牛仔呢兩隻底又高又靈活

唔知點解見到Beasley係NYK打到咁和諧,好鄧佢開心

禿頭出黎攪笑

教Por 仔一齊上電

Forbes防守真係災難級
唔係守得錯係直情係度遊魂

佢同murray一個貧攻一個缺守

Ot beasley一個打哂

Por 真係幾勁

NYK真係好多謝癗,整件McDermott同kanter黎,啱晒用

簽埋oj mayo

冇諗過kanter同por夾得咁好

想反轉個New york?

持球單打力弱

MB對KAT會拎幾分

多謝癗

吸毒二人組

攻得又守得就唔會落選啦

Forbes

Jarrett Jack又係靚簽,過料俾法國仔真係啱啱好

forbes顔射dirk

本賽季，公牛徹底進入重建，對於他們來說，沒有誰是非賣品。近日，有消息稱，公牛考慮交易Robin Lopez、Nikola Mirotic。

根據《芝加哥論壇報》記者KC-約翰遜報導，他從一位東區球隊高層和一位西區球隊高層那里得到消息，公牛在初步測試Mirotic和Robin Lopez的市場行情。他們尋求交易來一些未來的資產，比如像選秀權，同時不要吃下什麼大合同。

預備睇狼大炒垃圾76

上年kanter後備出黎幫左癗勁多

TJ終於復出

次次一開到波漢拿錫就嗌timeout

Jack呢個一流，有經驗有控場

如果冇trade到唔知會點

鐵爺無情審判西蒙斯

個次就係Kanter同cupcake鬥DIU,唔駛西書出馬

常規賽有用, 但入到PLAYOFF就好雞肋

出俄佬都唔出ok4萬

無睇潮 睇數據今場lonzo終於似番個second pick 但全隊最低正負 有無懶人包

kat瘋狂扑7mb

原來卡達朗都試過8成FG%+16Ast

主要係kawhi一上
成班又變左9流流等波

潮人依個時候居然唔搶射三分

正負值真係廢數據黎

on9
有咩理由唔 foul

原來禾皇依場致敬Calderon

樓主又燈

某隊fans好鍾意拎黎打飛機

近鏡睇,POR仔都大隻左好多

0.6秒四分波應該點打

Mirxxxxx有no trade

俄佬都係出五分鐘

無，唔洗守

唔食大合同又想換pick

但ok4五分鐘都冇

輸波有撚用

3分draw foul搏入同and 1

好時數據又係好奇怪
法國仔數據差過AR BALL,但係我覺得今場佢打得好過AR BALL

問下ig

佢係第一個非Guard做到80%FG+16+ Ast

一樣都係冇波打

Deng

正負值仲要睇你同場既隊友有邊個

Mirotic依啲垃圾幾撚時死

岩岩trade以為佢會有正選

Jarret Allen + OK4

應該未ready

Stxxxxxx都無出

塞死個底

水貨法國仔今場贏撚晒
阿波第4節同ot隱形到

唔守你咪得

Simmons Holmes Saric Embiid 一齊正選出

睇mb vs kat

唔睇刺了，垃圾波，睇新LBJ

好撚高

Ben 打pg

Raja Bell講過，誰人出手30次都能得40分
如今牙Beal成功繼承曼巴精神

一定唔會
RHJ親生仔同打得ok應該坐硬正選位
Ok4要同Allen同Zeller仲有俄佬爭

另外果個應該要後場有傷先有上位機會
人太多

不嬲都係

咁你都要有地位兇到個教練俾你射30球既

紅撚D TO

紅撚成日上手撚波又唔係唔知自己廢

Holmes好好用

成隊今日都準，居然 crunch time 比唯一一個無手感嘅人主控
Lonzo 無波到，Clarkson 直頭無得出
#FireLukeWalton

體能痴線佬

樓豬好似有得然西波毛

狼+76 包晒近幾年狀元

2隊廢閪隊，哂哂啲潛力新秀

怕俾人超越嘛，咪話人係"門徒"

兩大未來隊

ON 9 西波毛

Kawhi呢球靚到

ok4出都無得出

kawhi鏟啦

然了

replay真係一到5秒即吹

兩大中鋒對陣
大夢對渣巴

牙錶埋單11-33 0-7
另一邊Crabbe同Dinwiddie 1-11，3-14都有得贏

試刀完畢 開始認真斬你

司機射極唔入

木狼第一節就用終極黑哨

一線鷹體系

牛仔無哂手感姐

屌你老母76

吹牙

上次睇kawhi打波就係睇住佢俾人zip走再倒輸廿分
刺終於都full team

垃圾刺未倒水姐

都未係full team 重有慢撚出唔到

不過牛仔打刺真係有buff
好撚神奇

LMA 冇可愛即上力

錯開出算

屎綠

76D turnover同犯規多到

gasol 變左工兵

岩岩訓醒 食飯先 跟住半場睇76人

屌你老母屎綠又自己to再刷block

有kawhi同lma佢真心可以剩係執板

可愛原來只係出左8分鐘，13分6板1助，不如一直做後備，KEEP住到PLAYOFF先盡力啦。

15分鐘呀

對唔住大佬，HUPU未更新

Free okafor season 2

樓豬活祭OK4嚟換取愛隊嬴波

咪撚睇hupu啦

笑撚左，gamescast睇hupu
係都睇espn啦

牛仔打親spurs 唔會太差

兩樣都聯盟最高
廢撚到

Dirk依家真係搞唔掂

一把年紀睇得一場得一場啦

德國槍街場阿伯

可愛提早入locker room

坐後備都可以早走

同duncan 最後一季好似

全場嗌GO SPURS GO

點解早退

岩岩考完試 面癱佬有冇出

15min 13分

垃圾刺

真係20分鐘都唔俾打

即刻開黎睇先 有冇機會再上場

限制時間

入左更衣室抖啦播

mb除左腦衝同經驗 其他野都完全屌打town

jj barea 打spurs 好醒神

無可愛睇唔睇垃圾波啦

牙ben起手真係睇心情

原來要MARK MB既方法就係好似城城咁,唔撚郁,就MARK到

下次就學到新招

Towns成個生涯睇怕都會比MB食住

一出返kwahi 變返垃圾成班

垃圾刺比牛仔用活力屌打

點睇鐵爺打爆左閪

綠屎射到咁點R大約

LMA爆發吧~~~

Mavs

垃圾到

垃圾刺成班太監

點解屎綠成日都miss wide open three

lma打dirk反而想爆入去唔係轉出去射
個腦無野下話

LMA 原來同可愛真係相剋

據馬刺記者Tom Orsborn表示，賽前波波曾表示Kawhi的出場時間將受到限制，所以，這可能是因為達到限制了。

他還表示，如果在達到限制後仍坐在板凳席上，可能不是最好的做法。最好的方式是回到訓練室，接受必要治療。

兩個進攻位置有重疊

渣ga

check番先知佢今年3pt%仲有.375
睇佢射極都炒既屌

睇呢度直情好似得1成命中咁

睇得唔夠多

事實係佢同牙鄭兩個唔好成日俾MB fake起已經要還神了

睇屎綠打波唔好期望佢入先係正確態度

小牛buff

牛仔點射都入

牛仔又上哂身

真係好好笑
小牛剩係識打馬刺

spurs做乜9

Jimmy Butler今日D中距好型

Berea係咪痴撚線 定係垃圾刺爭佢幾百萬
兩場都上撚哂身

灰熊/小牛打刺特別有心得

jj

一定有鮮為人知既故事,示愛失敗?

畢拿又carry

射手黎講jj同kk算不算差一個級數

牛仔好似打機咁
禁個制就入

禿頭上腦了

係得我牛先識用barea

仲有ball 41min無力啦，應該收下佢

緊係
個賤種教練比哂佢打

算

我覺得係同一層次,不過唔同際遇

我覺得淨係個shooting form kk都高班過jj

不嬲覺得JJ垃圾 打勁少少既隊已經冇乜作用

jj打爆湖人

kk個出手好快
射姿好穩
但都係覺得jr個射姿最靚

出埋可愛都輸

都係放守放題
寧願揀kk

kk個種穩定 無論順風定落後 打強隊同廢隊都做到野
同埋今年出手好似再快左

下場打箭

講射姿 一定係melo

紅撚po隱形依點好致命

mills

2連敗

牙ben係咩事
成撚日唔自己去
有冇咁無私呀

MELO真係最靚

輸6分murray仲衝入去

不嬲睇心情

咁耐以黎射姿最靚個堆都冇乜好結果 好似係

養生

屌你老母41分鐘5分
無睇到 有無清講下發生咩事

但波今日咁勁既

咁耐以黎射姿最靚又係NYK都冇乜好結果 好似係

MJ
Kobe 結果唔好咩

KINGS嗰種拼勁真係好明顯

JJ都有D切入同控波傳波睇下(唔見得係有正面作用)
KK真係可以一場波淨係得三分起手

對nop有兩個勁底又係咁剷
成狼個底真空又唔剷
仲唔係睇心情

lma今日表演都唔算好呀

無啦 同埋拎2定3分別唔大
就算射3入左 小牛入番個ft都係2 possession

JJ啲控波咪變to囉屌佢老母

俾por仔blk到無晒自信,之後又淆突,射波又唔準

無睇波 是咪佢起手多左睇落好似勁左咁炸掛

咪係
專心做自己野啦

KK最大作用係一定拉到最少一隻，變相拉空到比隊友

紅撚條垃圾撚有咁大牽引力

KK,淫K同JJ 三大射手其實最大分別係接波時對腳
JJ同佢2個唔同既係接波對腳唔駛做調較個下,好處係射得快D,壞處就係無佢2個咁穩

紅撚係贏在年齡=。=

射手接波到抽起果下都好緊要
Jj雖然唔洗就果下
應該係大學太屈機慣左
但唔入有撚用咩

騎又訓住入final

kat d防守真係屎到

其實高度都好重要...
由其係定點射手...

但身高好致命，而且運球仲差過中鋒

唔知76 off season其實有冇諗過開大約kk

紅撚幾時死

畢拿

咁KK老咁多 唔會俾大約佢啦

HOLMES痴9線
飛到九丈遠都接得住

好嘢反CUP

好撚型

佢已經唔屬於定點囉,以前係Magic,可以
由潛艇到依家76,成隊都係得佢一個有3分,追撚到你叫救命

kawhi毒瘤confirmed

真，送過嚟一齊TANK OK?

卡筐

都係個句啦,佢由潛艇到76,隊波都擺明得佢一個有三分,實搵人追到你傻,所以佢好小輕鬆接波射

KK照宜加咁打到40歲應該都可以,做吾皇左右護法

一年約姐都係
好似紅撚咁

offseason我以為會追kk

Covington Saric

鐵

kk去禾蛹仲好

用chriss加西蘭花換，deal

covington 3分仲準過jj

KK去我湧真係唔使玩
d空位一定多到射到手都軟

HOLMES射波好似痙攣咁

所以佢2個多數可以輕鬆接波囉,因為紅撚要做周圍走個個

咁講啦,其實我見佢Wild open都仲係準既

KK有時接波抽起好似同步做

牙ben好廢

鷹隊總經理：我們現在沒基石球員

Mk仔表示屌你老味

Deng 換ok?

笑lun到我

John colins 都幾好用

遲啲去到綠間咁
跳定再接波再直接射

老將有火

Ben 今ball上身？
0分 7assists

11年果陣

Covington入勁多顏射3分波wo

76贏到我自貼

心情籃球

你老鼠funson？

木狼d三分都好廢下

吾似佢走數

睇死你貼牙ben張相出黎

都唔會贏到 貼撚咩

convington今年nba三分神射第二人都唔識

第一係牙波？

屌你0%好意思去串牙波

乜鳩

Mb做咩勁

MB比KAT block
KAT先係第一中風

城城好似剩係識MARK MB , 其他人center好似唔識mark咁

去開個2K睇下都知convington三分勁啦

換走佢啦 屌佢腦衝起黎鳩過pullup 333333

不過真心講句 牙波轉射姿之後三分可以穩返啲 真係會好撚勁

垃圾病今日撚住捧蛋

得mb先會無態都死堀埋去堀到入為止咋嗎

可能佢根本有能力守得好

一切都係幻覺

佢大學係唔差架喎唔係咩

Gibson真係睇住佢嚟食,企定定開定個踭等你自己撞埋黎

德州雙雄

PG 進攻要有威脅一定要有射程
D人離兩個身位守已經差好遠，理得你視野幾好

佢一鳩加埋支雞唔偏佢就真係

Draft sell 防守

病西表示唔同意 散住步行入去到輕鬆dunk

你真係覺得Ben 可以呢個打法打一世？

Booker keep住幾場都高效
如果中產續到其實唔錯

高佬顏射點都有優勢嘅

好洗好用 好hustle

其實佢打法係似一個小前
或者應該話體動能力加強版嘅Magic
唔應該拎正常PG嘅標準黎計

係 佢有射程 一定即上top5pg passing太勁

打住幾季都夠做既 佢都似好快練得好咁

大家都無射波 起碼病閪D剷籃真係屈先

晚年既kidd

打po已經食得屎

Jb carry

句野好熟

同LBJ最大分別就係,
大家都係散住步,但係吾皇散步都Feel到有力似一部慢駛坦克車咁,病閪只係一部Jeep,好似好易翻車咁

原來大前黎

而家已經食屎

要留意賓閪已經大傷過

請真sick

你真係覺得吾皇 可以呢個打法打一世？

佢有啲抗拒身體接觸，唔似Odom個隻

ball而家短期目標真係晚年kidd咁樣先
有三分+passing 已經夠做冠軍拼圖

76人呢下傳波靚到 可惜進攻犯規

holmes勁撚到

只係拼圖唔係基石

講真我皇打法比起1.0都轉左啲，
最起碼有穩定外投已經唔同
仲有識打無球

我皇真係由冇射波去到有射波

肯出病西未

吾皇起碼一開始已經識射波

又唔係，我皇中學射好多三分（中距），只係唔穩定

唔似閪，接近冇中投，三分直頭係0

JIM9

短期目標姐

叫牙病學下kawhi改下射姿

James勁到

佢似係換手 右手smooth好多

標題咁都燈到 笑撚死

閪唔射姐 佢都無乜機會射中距啦

又Jer

原來柒碌已經四連敗

成班死占狗爭住幫占士含

請珍惜

唔係唔射
佢根本冇能力射，做唔到常規武器有鳩用咩

幫佢兜做咩

Yes
準備五連

會唔會入唔到po

76人?

賓閪真係好有高大版RONDO既味道

因為嚴格黎講佢未炒過中距

我想76入到PO 一輪都好

Yes
岩岩睇一睇原來排緊第10

22 to

學吾皇本身左手轉右手射

rondo who?

又係奇怪既,練足一年波,呢D弱點無改善下先出黎
你睇下PG斷完腳出黎,射波仲準過以前

所以咪成日屌佢一年唔知練過啲咩

抖果一年起碼每日500球啦

波大學射波唔係都ok嘅咩
利申 印象流

係OK啊
結果黎到NBA上籃都炒囉

Cow女撚貓

練左剷籃

no
冇射程係唯一缺點咁濟

可能我太 homer
我覺得 Lonzo 暫時整體表現好過 draft 果時對佢嘅期望
不過點估都估唔到佢居然無 wide open c&s 三分
league average 講緊係 35-40%
佢 ~25%

時代唔同啦,以前既防守犯規,你無射波真係無咁傷,一打一可以打爆你,但係依家真係可以塞爆你中間

牙波喎？

唔係仲有單防廢咩

係咁body build囉
舊成日係咁影肌佬相
十張唔知有無一張響球場

opps
睇錯

“一開始，人們都是喜歡你的，但到了某一階段後，他們會開始討厭你。LeBron James，Russell Westbrook，所有的超級巨星，甚至是Stephen Curry，他那麽可愛，他什麽都沒有做錯過，但仍然有一些人討厭他。這就是人之本性，我見多了，我感覺我即將就要迎來那些了，就快來了，人們總是渴望新鮮的東西。”Embiid說道。

談及76人的年輕核心陣容（Embiid、Simmons和Markelle Fultz），恩比德說道：“我們仍在培養化學反應，尤其是我和Ben（Simmoms）。”

“我認為，最重要的事情就是保持團結一致，因為我感覺到了某一個階段，人們會試圖通過‘誰更強’的觀點來分裂我們三個人，很多球隊都是那樣完蛋的。”Embiid說道。

mb好清晰

呢D不知幾有用
大把新秀第一年都係咁先有適應問題

不過上到NBA 牙波都一樣冇range

已經自拍定 睇黎冇機會貼了

想學小妹自貼 訓覺啦你

euro step

KAT

都唔係
如果你做到字母我皇咁強嘅籃下終結能力同突破能力，冇射波都唔係話太大問題，佢都似走緊依個方向

但變相Clutch time 食得屎

Mb

個次吹到話怪射姿但係準
我仲諗住有個kelvin martin都夠晒怪手啦,但係都算準呀

點知出到黎強差人意

男人老狗扮女人興奮啲？
利申:藍絲

無話無用 佢事實係身體質素練到好好
但射波無進步過

embiid型撚到

撚KAT

lavar咁開心都正常
淨係得大仔有出色
極唔睇好佢兩個細佬入到nba

K媽怪得黎射個下係穩既
牙波個D根本FING出去咁
邊同
而且佢上籃罰球都炒真係唔知咩玩法

不過諗返佢都係第一年
睇下嚟緊個offseason會點再講

個射姿最大問題係得左邊

其實個年都叫做受緊傷 要求唔好咁高啦

LaMelo 應該無問題

根據教科書所教,隻手咁樣放,對腳D力係傳唔到上去,

同埋cns好慢 急停又做唔到 變相好易守

出到黎個樣擺明健康過MB, MB好似成日就斷就斷咁

都係嘅 第一年 只係要求高所以屌9佢廢

0分，仲要比廢鐵屌爆

妖

MB直情下下都驚佢傷

刺激程度僅次於ROSE

我發現我鍾意76>>>>>>>木狼

話說呢度係咪有三個牙Ben
仲有一個係邊個

個人咁撚重仲成日euro step, 睇親都覺得恐怖

終於反超

Holmes

咁點解會去埋立陶宛陪佢二哥？

但你鐘意吾皇>>>>>>>>>>>>>>>>>其他人

應該想skip draft直接食湖
draft唔保證入到湖

原英文版 ben.simmons
禾係大陸版

終於有分

分半鐘 tie game

牙ben終於入波

破蛋啦

Ben第一球

病個打法其實幾養生
上籃都係睇住黎食

傳得咁靚

仲以為佢想留番黎絕殺

禾係香港版

真係靚撚到

你係我勇假扮版

DLLM, 城城MARK緊邊個

冇射波就係辣殺

收皮啦吾皇肉便器

收皮啦死蛹狗

病西

Plus one

牙ben等左成場就係為入呢2球

阿笨

See Me

不拿

痴撚線

Jb

呢度湧區啵

突然咁熱血

屌有冇咁撚痴線牙

holun clutch

Wtf

butler逼害我76

屌你老母！！！！

畢拿.....2 球clutch3

閪炒FT

唔想好似字母咁last shot都淨係可以dunk既話真係要練下 牙波都係一樣
btw佢兩個算不算一生之敵

劇本係咪紅撚三分絕殺失敗

打 pro 對發展黎講分分鐘好過讀大學打 NCAA
Simmons 都話係 LSU 浪費左一年

場波波好好睇

ot

使不使咁撚牙jb

u 9upper？

Jb絕殺

GOOD,幾撚驚佢地又玩9射3分,終於正正常常打low post

OT

大腸終於有望然波

成功燈

有冇咁撚好睇呀

屌你老母 要做野啦

今季小睇波??仲有成5分鐘,唔好再睇小大腸班影帝

牙ben 冇range, 冇ft, 已經決定last shot clutch shot 唔會有佢份

u個種廢

學字母咁熱血鋤樽豬波

字母哥今年D中距都進步左啦??

鳩掟咪得 佢絕招黎

紅撚GOOD DEF喎

no is炸板

屌奶星有冇咁廢

係咪9勾果招

有無人覺得SARIC個樣好撚希特拉

屌saric靚pass

Saric傳得咁靚

禾ben得分三招
鳩扔上去
Dunk
上籃

傳走佢呢

原來有ot睇

鐵爺熱血防守喎點睇
@姏xxxx

得分牙清

唔計得分

6呎10吋,去到籃底接左個波,掉番出3分線

咁樣樣都唔吹

76要終止了嗎？

ben

屌牙Ben又cut到

終止 輸波

點解 jb

神獸啲策應咁勁，仲點同佢玩

緊張關頭d防守更加唔集中

真是好撚屈高

輕鬆入樽

ben d cut in 好sneaky

有絕殺睇

狼囝D防守仲係咁柒樣

已經好幾球比ben咁樣走甩

條友又同JB講乜

城城見本沖入去都唔頂一下 停一停 同一個戰述第二次犯錯

刷上十fun得5得

Gg

MB

For 3

mb for three

木狼d reb好勁

Hack a Ben

大帝26+12+8

jb打到上身都要豬

Hack Ben time

差兩assist

mb dagger 3

King of ot

hack佢老味 76輸啦

導演公開處刑我ben

76贏硬啦

放tj換ben出黎捱過依分鐘啦 不過會唔會太hurt

終止連敗了

mb 你靚仔啲我實改你個名

塞哂粒波比jj射ft就得啦

大腸冇booker廢到

家陣你話大帝樣衰啊？

Jb要t-mac上身先贏到

大帝改埋上腦問題真係無撚敵

應該要改善下 foul trouble

臨尾成日走漏哂啲人 入playoff咪又係比人橫掃 屌嬲

首先要入到

上身都捱唔住啦,又44分鐘

自貼未

仲有高位帶波呢環，經常turnover

我幫佢

Pm

好傷心

要策應無得唔上高位 最多唔落波

病好快做to王

話說booker幾俾到energy，
有段時間成隊波死氣沉沉，
都真係多得佢添d生氣

樓豬一言既出
等睇下場0to

話左

佢上高位作用係大，但可以再處理得好d
尤其護波方面

兩睇 MB高位拎波fake一下過你又得 c&s又得
turnover實會有

係爵個陣已經係咁
好球員黎

要搵TD教下路

反正今年後備都搞唔出咩花樣
second unit用johnson同booker鎮住但求唔洗失血過多就算

Holmes 好lun勁

amir johnson係速龍走左之後,回塘回到呢...

東岸頭3之外其他都好接近，冇話邊隊入硬

激烈到呢

東岸好睇D

ok4都係冇出場

怪樓豬

速龍話佢西波 佢常規賽又好穩定 巫師公鹿相信都穩入 溜馬真係睇踢波可以爆到幾耐 個人希望76紐約活塞入

76一定入唔到

熱火齊人啲
剩係Dragic + Whiteside都似樣

熱火唔會入到

有難度wo

熱水太唔穩定

仲有第四節之鬼侍應仔

下半季做多次31-10就得

熱火第九
其他是但

活塞本身第2, 竟然連豬7場宜加第8

魔術之前夠第一啦

nyk無左毒瓜就入到po，情以何堪

唔好咁老定
爭playoff咁多隊我覺得nyk最危

真
暫時作客只係嬴得一場..
仲要開始多人傷

76入唔入到係睇大帝打到幾多場
靠Ben仔一個真係唔掂

Ben仔d stat其實刷刷地
對親強隊都鳩鳩下咁

nyk入唔到po我全裸由太子站跑去油麻地站都仲得

圖已CAP低

agger
話佢lbj2世真係侮辱左吾皇
吾皇對邊隊都得 佢...

都唔關對唔對強隊事，
Mb喺度就可以打spacing俾佢爆入去，
得翻佢拍住johnson呢d，
淨係一味帶波，俾人睇穿曬
冇射波等死

發覺畢拿最近開始上力

其實中距離jump shot係咪咁難練
不過佢射波出手個下 手臂仲係亞開 要改改佢先掂

除左入樽同鏟之外佢淨係得果招鳩拋
雖然都入但成日都好牙煙

吾皇今日做乜咁勁 17個助攻

改鬼咩
抖左成季都仲係大學時咁

唔敢自己攻

脾氣向來火爆的卡珍斯（DeMarcus Cousins），在昨天對火箭的比賽中又吞下1次技術犯
規，這讓他在本季的技術犯規次數已經累積達9次，領先所有球員。對於有意競逐季後賽
的鵜鶘來說，這可不是一件好事情。

根據規則，球員在例行賽的前5次技術犯規，每次將罰款1000美元，第6次到第10次，每次
將罰款1500美元；第11次到15次則是罰2000美元。一旦集滿16次技術犯規，不僅要罰款
2500美元，同時還得自動禁賽一場。

自從2010-11年加盟NBA以來，卡珍斯已經累積吃下115次技術犯規，比這段期間排名第2位
的衛斯特布魯克（Russell Westbrook）還多出31次。

本季卡珍斯累積出賽28場，若按照他累積技術犯規的速度來計算，很可能在下半球季就會
面臨到禁賽的麻煩。

球證有時針我表弟

真心
琴日打箭佢真係冇咩雞
加埋佢既性格，好難唔食t

“一開始，人們都是喜歡你的，但到了某一階段後，他們會開始討厭你。LeBron James， Russell Westbrook，所有的超級巨星，甚至是Stephen Curry，他那麽可愛，他什麽都沒有做錯過，但仍然有一些人討厭他。這就是人之本性，我見多了，我感覺我即將就要迎來那些了，就快來了，人們總是渴望新鮮的東西。”Embiid說道。

睇通晒

比聯盟針對唔好諗雞啦
講多兩句又罰錢

Embiid真係好撚正

Haters gonna hate

glen Taylor 幾時放隊波
想kg接手

有Lavar Ball, Embiid呢d搞氣氛
All star week應該會幾好睇

吾皇有邊日會唔勁?

我以前成日覺得用左手射波既人好準,多得病閪令我改觀

幾次炒撚左肥T+殺左Jeff Teague
不過今季入到playoff
肥T又可以續幾年命

仲有DAJ

一線鷹王

。。。。。。。。 。

輸決賽個日

輸決賽個日吾皇都係好撚勁囉唔該

據《露天看台報》消息，隨著76人本賽季蛻變，「大帝」Embiid也是信心爆棚，在接受採訪時，他表示，勇士需要準備好在明年六月份的總冠軍賽上和76人打滿七場。

Kawaii表示.....

9upper 😂

可愛，他什麽都沒有做錯過，但仍然有一些人討厭他

請睇返上年西決第一場之後既言論

可愛太林善啫
個個講波佬都屌柒佢太dirty

有邊個守波勁冇俾人話過dirty?

今日kat 對 牙鞭 好睇。

好少見kat咁認真

Popovich: “ I want some nasty!”

咪可愛

真
反刺+我勇聯手
瘋狂踩鳩可愛
又話咩Season馬刺冇可愛戰績仲勁，反證可愛冇用／反而幫左馬刺

11年final人生黑點

到依家都睇唔透

14年final比馬刺瘋狂強姦

11年之後真係未見過吾皇打得好差

11年抵死啦，係咁浪射三分，嗰時又唔係準

有無人記得kawhi拎fmvp,賤種kd講左d咩

覺唔覺好唔尊重鷹仔

垃圾體系球員

後手
上左癮入到final傳出界就柒啦

有啲想買
利申：Kobe Hater

Curry

美仔定港紙

On9今日城城打左48分鐘

緊係美金啦

包養禾ok ？

包養埋Me ok？

跟

唔怪之得輸

咁搞法遲早傷

8人輪換

傷仲好
咪撚係球場獻世
防守

以為jb 43分鐘已經係極限
肥T好波

1Q題求秒

邊個球員最憎Jeff Teague

諗起...

JB以前係公牛一季都唔止一次48

來到籃網之後，Okafor雖然不用和Joel Embiid，Dario Saric這樣實力強勁的隊友爭奪上場時間了，但是他仍需要擠進Timofey Mozgov、Tyler Zeller等人組成的輪換陣容，從本場比賽看，籃網總教練Kenny Atkinson依然將Okafor放在了內線第四替補的位置，連今年首輪第22順位的菜鳥Jarrett Allen都獲得了20分鐘的出場時間。

場上表演太差
怕佢玩野

在成為ESPN的籃球分析員之後，前塞爾提克球星Paul Pierce在最近一期的「NBA Countdown」節目中和同事Tracy McGrady一起討論了裁判的問題，Pierce抨擊裁判們根本不會在半場休息時兌現自己「重新觀看爭議球影片畫面」的承諾，而今天NBA裁判委員會通過官方推特予以回應。

之前Pierce在節目中稱當很多裁判在上半場的判罰引起球員爭議之後，他們會主動要求裁判進行審核，而裁判的回應是他們會在中場休息時重新回看上半場比賽錄影來決定判罰的公允，但Pierce認為，據自己的瞭解，裁判只是「應付了事」，他們根本不會這樣去做。

「很多人（指裁判們）都會說他們會回去看的，但是到底有多少裁判會在半場休息時看這些吹罰呢？他們只會在那兒說『你能相信T-Mac對我說了啥嗎？你知道的，如果他再說一句，我就罰他出場。』，他們根本不會看比賽錄影。」Pierce對於此事給出了自己的見解。

影片發佈後，NBA裁判委員會還利用Pierce的綽號「真理」作出了很嗆的回應，「嘿，Paul Pierce，你是『真理』對嗎？讓我們聊聊NBA裁判更衣室的『真相』吧。我們有影片顯示器以及重播裝置，而且我們會使用它們，附加一條，我們正式歡迎『真理』來做客。」文末裁判委員會還專門tag在現役ESPN的籃球分析員，前塞爾提克球星Paul Pierce。

後手最柒一定係curry
傳到無咗個champ

有無人睇好今年騎拎champ

另外，Embiid稱自己今日賽前的時候感覺不是特別好，他說：「在賽前的時候，我的背部感覺只是還可以，我真的想撐下來，我缺席了過去2場比賽，我不想成為那個總是缺席比賽的球員，所以我撐了下來，我們拿到了勝利，我對回到主場拿到更多的勝利感到激動。」

傷住刀貢勁

負評不解釋

又傷

如果都仲係要吾皇一個打晒就不了

我很高興回到場上，上場比賽、享受我想念的東西，包括投籃失手、輸掉比賽和犯錯，包括所有的一切。我想念球場上的一切東西，很高興今天能打球了。
第三節回到更衣室是因為我的上場時間到了，訓練師幫我做一些後續的治療。我知道現在所處的局面。現在做的每件事情都是為了將來。
我的身上還有很多鏽斑，不確定要花多少時間才能回到最佳狀態，今天我沒有打到30分鐘，但是在這16分鐘內我的感覺很棒。
-- Kawhi Leonard談賽季初登場
Source：

有無人睇好今年蛹拎champ 3連冠冇難度

4連無死角ok？

屌你老母，燈我愛隊？

騎champ-4
勇champ+4
仲吾系勇區

成班蛹9唔出聲係度+皮

咁既陣容加埋個best player of the world
拎唔到真係講唔通

太同一般係咪唔識中文？
要唔要講英文
Too dirty

The Indiana Pacers will host the 2021 NBA All-Star Game, league sources tell ESPN.

印象中Pacers好似爭取左好耐

2021年。。。細龜都40歲了

大家覺得中期會有咩交易發生？

今年deadline幾號？

DAJ

pg

？ ？

Daj無市場

交易期仲刺激過final

其實以76嘅空間下年應該簽咩人好
一定唔好貴續jj

簽堆工兵同後備啦

自己都有3粒星 搞好個體系仲好

牙豬仲未出得？

貴續1年is okay

中產續booker
打波有激情+出場時間少都交足貨

如果真係急於補充後備，
唔抗拒用saric做籌碼

咁又唔洗 76好有錢

換左saric既話正選pf邊個頂上

D pick多到

睇情況，現階段我覺得就算fultz出翻，
拉saric落bench都幫補唔到

豬今年都係打住bench先啦

咩後備好用過Saric

拎 Fultz 去換 Kemba

AV認真 ？

細Curry談傷情：情況有些難以捉摸

在接受採訪時Curry表示，他也不確定還需要多久才能康復。

「不太確定，」在對馬刺的比賽前Curry說道，「還是同一件事，我正在試著等結果，看看它是否能夠痊癒，我已經給了它一些時間，一周又一周的時間過去了，情況有些難以捉摸。」

如果不能痊癒會怎麼樣呢？

「有這種可能，」在談到手術的可能性時Curry說，「我處在正確的道路上，核磁結果顯示有一點好轉，但是有可能要做手術，情況難以捉摸，我很難說清楚，這非常令人沮喪。」

在杜克大學的時候，Curry的右腿脛骨就反復出現問題，最終他在大四賽季進行了手術，那也是他在2013年NBA選秀中落選的主要原因。

yes
Kemba 真係好 underrated

上季打得幾好

黃鋒即刻包機送佢黎啊

送人幫佢地重建

有Holmes呢啲體能怪物執吓板入吓樽打吓士氣波

萬一豬打唔出仲蝕死
已經賤賣左兩個中鋒 哂左兩年時間

天花板一定豬閪高好多
另一方面要諗黎到之後嘅角色問題
唔覺得Walker會肯做二弟甚至三弟
但更冇可能比佢做大佬

有邊隊波啱Noel打？

係
最撚衰都係76人

長期黎講都係用Saric好d
Holmes打bench

但有冇cap留Saric? Embiid Simmons好大機會max Holmes個價應該低過Saric

呢樣肯定
換得 Kemba 肯定係想提升即戰力
Kemba 好似一向無咩 ego？
佢 P&R 得分能力好強

柒碌追pg算啦。

我玩2k 我換撚曬班人組5星戰隊

Fultz PG Foj AD Embiid都得

柒碌都唔差在等多幾年
反正依幾年都係騎勇天下

冇需要咁樣換即戰力法
依加就算豬閪出返唔見得冇空間比佢發揮

冇閪

Bird Right 0壓力
爭在肯唔肯老細科水

老鼠睇黎真係唔鍾意閪了

係撚

條仆街燈緊咋

留閪三十歲都champ唔到 mb過埋peak

5星trade value拎黎換左ad+pick

都幾肯定黎緊 FA 76ers 會追星
如果個計劃係等多幾年，唔會有星肯黎

追還追
但唔會用豬閪換Walker
下年/後年都有cap開max
所以根本唔急

追星FA咪得
Trade不了
追pg/klay我都覺得ok

Klay正路應該都唔會走

Embiid可以健康打，76都會係未來10年既有力冠軍競爭者

我自己就唔支持追星
拎D錢黎補隻PF執屎射下3分 e.g. ibaka
再補強bench好過

4巨要 4揀3
如果唔係個tax誇到痴線
再有錢都會覺得肉赤
仲要勇都拎左2冠(今年大機會拎第3冠)
冇咩大誘因要老細繼續燒銀紙

或者應該咁問，當真係 Fultz for Kemba
換完之後可唔可以話 76ers 今季穩東岸前四？

Aaron Gordan撚唔撚得過

換左我都唔覺可以穩前4
你望下依加王風打成點

肯定要max
撚唔過

max得就真係搏PG Klay好過了

最抵用都係
不過而家個陣硬係差d野咁

就係爭豬閪富帶bench

長遠冇可能叫豬閪好似Gino咁打Bench
所以一定要諗解決方法

一係trade走

當有防守既艾榮咁用

艾榮=NbA icon all star

Ball:一直是詹姆斯超級粉絲，欣賞他的比賽。

潮迷點算好 牙波刀系反骨占狗

法國pg13,ola今日要上力喇
Ola

細龜今日要爆55分贏雷霆

精神分裂囉 唔通可以點

起身睇雷

進攻板王Adams

Ola證唔證明到自己呢？

哈哈！！垃圾雷

Okc 啲play真係

pull up 3 變左做pull up 2

Melo 好廢下

真毒

岩呀屌

第一日睇垃圾雷咩

bench仲勁

咁275
triple double有望

bench d ball movement順幾多

無咗巴頓

冇撚有錯

河童今日